{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438687456/mokpo-hotel-lium-mogpo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126128297&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316273725&selectedRatePlan=385733539&expediaPropertyId=76177733&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 리움"
    },
    "text": "木浦ホテルリウム (목포 호텔 리움)\n木浦ホテルリウムでの宿泊は木浦で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "木浦ホテルリウムはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムは28個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムのチェックインは17:00からです。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムの特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムでは予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行身分証明書も必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムではインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムの駐車場はありますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムでは無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "木浦ホテルリウムの喫煙はできますか？",
            "answer": "木浦ホテルリウムでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 481
    }
}